【反送中】香港肥雞比人公審完 都係屌唔醒 話遊行冇意義

話說之前比人屌完之後 仲覺得冇乜嘢 今日仲要屌翻人遊行on9 去遊行不如做其他有意義既野
我真係想知究竟今日去遊行係有幾冇意義 唔通條肥婆返大陸玩仲有意義？

佢係想要attention咋唔好上當
Don't make stupid people famous

肥雞刷完存在感都無人要啦

牙輝你好

又嚟

改左名？